去年第4季IPHONE X全球出貨2,900萬 中國占700萬

華爾街見聞報導，調研公司Canalys發布報告稱，2017年第4季度iPhone X全球出貨2,900萬支，是該季度出貨量最高的智慧手機，其中，中國市場占了700萬支。

除了iPhone X，iPhone SE、iPhone 6s、iPhone 7等舊機型在2017年第4季度的表現也相當不錯。

Apple已死

果d估iphone x總銷量1800萬既分析師

支你老母閪咩

Canalys: Apple’s iPhone X shipped 29 million in Q4, ‘slightly below industry expectations’

As the debate over sales of Apple’s iPhone X continues to brew, a research firm released data today that’s sure to provoke another round of thumb-sucking.

According to Canalys, Apple shipped 29 million iPhone Xs in Q4 2017 (a quarter Apple would refer to as Q1 2018), making the device the “world’s best-shipping smartphone model over the holiday season.” Given a price tag that starts at $999 and the fact that it was only available in limited supplies for just over half the quarter, that would seem like a huge success.

But…

“The iPhone X performance is impressive for a device priced at US$999, but it is slightly below industry expectations,” said Canalys analyst Ben Stanton, in a statement.

Apple is dying

iPhone X稱霸全球 2個月狂賣2900萬支
2018/01/24 00:01
研究業者canalys昨在最新報告中指出，2017年第4季蘋果iPhone X出貨量達到2900萬支，其中中國貢獻700萬支，iPhone X是年終假期購物季出貨量最高的智慧手機。
canalys分析師史坦頓（Ben Stanton）說：「從999美元的價格來看，iPhone X表現令人印象深刻，但iPhone X表現略低於業界預期。」
史坦頓表示，去年11月初蘋果飽受供給問題所苦，但去年11月底及12月iPhone X產量大增，這有助於iPhone X產量在上季結束前滿足甚至超越部分市場需求。不過，史坦頓也指出，iPhone X價格高昂和蘋果訂出不同上市時間的策略仍產生影響，iPhone X出貨量未改寫iPhone問世以來最高紀錄。
iPhone SE、6s、7和8機型去年第4季出貨量表現也很好，這些手機仍受尋找價格合理產品的iPhone用戶歡迎。canalys分析師阮同安（音譯）說：「拜蘋果去年第3季大幅調整產品組合之賜，蘋果將寫下史上最佳表現。」
iPhone X於去年11月3日開賣，iPhone 8和iPhone 8 Plus則在去年9月22日上市。（林文彬／綜合外電報導）

Iphone X得半季銷量

然後如果之前估計無錯，今季賣差唔多1.5億部iphone

Apple 已死

慘呀

連燈仔力捧既iPhone 8/8plus 呢

又要吹停產了

冇啦冇啦，蘋果投共啦

連登仔祝福功不可抹

占你老母

連登仔又中

之前又話停產乜柒嘅，成日9up

2900萬部都已死 全球都係得幾十億人

出貨量又唔係銷量